覺唔覺考試前一晚先溫書好刺激

Pk，note都未睇過

裸考啦

想最刺激，不如完全唔溫

考緊果陣溫最刺激

辣殺依家先溫

我都係

唔好去考仲刺激。

試過

好基本

習慣考前兩日先背
咁仲刺激

師兄讀咩？

Note未睇過，裸考=白卷

唔自爆啦

呢個sem連續幾科都係考當日溫三四粒鐘就去送死
有科空左一半

利申有兩三科上左一堂

冇錯
溫得愈少就愈刺激

對我黎講 考嗰日朝早溫先叫刺激

成個中學生涯都好刺激

我後日考，轉頭訓，聽朝溫全日好過，唔去自修室真係溫唔到書

垃圾

聽日考兩科

依家溫緊第一科

諗緊放棄第二科 因為midterm 叫拉到分

有科冇上過咁濟 唔知邊個教

好驚呀 又要驚又要hea

掛住中學 考試period當放假

出grade前嗰半個鐘仲刺激

得一日點溫好
我聽朝考啦

你既放棄係指乜先
本身有冇上堂，睇note

agger 利申臨考前半日先溫

放棄唔溫

數黎 midterm 9成分 midterm 教多左3課 都係差唔多

屌 唔識既唔考

應該

quit u算把啦

特別入腦

讀得晒既話

正常啦，別在閒時浪費腦容量

今日晏晝溫
依家準備訓教

利申聽日考

Agger
裸考仲刺激

考嗰朝搭地鐵求其溫少少
pass到特別有成功感

成日仲有兩三四日先到考嗰科，但一定拖到最後嗰日爆seed，通埋頂直踩到考之前 ，不停loop幾科都係完左成個final feel到肝爆

有幾日溫但係幾日都冇心情溫
結果時間咁充裕都係拖到最後一日先溫
只能夠講抵我死

一堂都冇上過 考前果日先print啲notes出黎開始溫

成日架啦 大驚小怪

考場出面個考生名單 差唔多3分1係retake既

得翻幾個鍾，我仲有一半未睇

冇錯
以前讀書個陣d final如果有openbook
真係考緊先黎溫

原來咁多同路人

繼續努力

同女朋友散咗未？

我都溫緊，聽日考。

冇attendance分先咁做

Fyp後日交 一半都未做好 宜家喺張床上連登

聽日考 今日先print notes

係，果心定咗
雖然人地溫唔溫同我考成點冇關係

一早88咗啦

樓主聽日考咩，我都聽日考

Lab做未

梗係唔自爆啦

溫緊
聽日考試占 6-70%

聽朝考13個chapter
岩岩先睇完頭6課
仲要冇上過堂咁濟

祝大家爆seed溫 考好d
我希望pass到
份野睇完都唔知乜黎，點背

聽晚1900先考
仲有5個ppt 每個40版左右

我呢家都唔知訓好定温好

今日先冇去考完黎 原本諗住朝早溫 但係訓撚死左

60% 我midterm炒咗，功課冇做
靠final

多你幾課 好想訓教

溫啦，有時間，可以訓晏少少

點算
我都試過咁，最後retake

仲未睇完 睇完仲要背
我都好想訓

笑左
原來咁多人

本來想訓 但見咁多同路人 有返少少衝勁

聽朝9半考 半個鐘前開始溫 lecture走曬

救命
連睇依個step都未完成，幾時先背到

揀幾個topic温算

其他識做？

其實唔明點解可以考試都唔記得

唔係話笑你地 但係辛苦成個sem等到考試
咁重要咁都會唔記得

後日考 諗住今日開始溫 但而家見仲有聽日係到hea

中學都話可以唔溫 大學真係無可能

我都係 上個星期交三份assignment加exam
通頂溫書考完仲要趕paper趕到個人死死下

人係犯賤
我前幾科都排得勁密 完全無時間溫
黎緊個科有成個星期但都係最後一、兩日溫

咩呀 有得補考架嘛

如果你既後日係9號就已經唔係後日

我應該背唔曬架啦
希望出啲入腦啲既topic

而家就準備通頂 睇都未睇曬

小學至大學都係咁，有乜咁刺激？

中學洗撚溫咩

lm

我寄望緊聽日黑雨
希望有多一日溫書

係喎

聽朝考
有一半未睇過 連考咩都唔知
一齊努力

聽日考啦
前一晚先溫書係好刺激，不過每次都好後悔點解唔早啲讀

中學我係上其他堂個時溫個日d test

YUP Very exciting
You go i go You jump I jump

頂我都係咁諗

除左city 其他都Exam緊？

啱啱從頭開始溫左2個鐘
訓陣 到6點又要起身溫
個習慣改唔到

經歷完公開考試 大學個啲我已經唔再當係考試 求其寫兩句低飛pass就算

有好多溫完所有notes 但係exam份嘢完全唔同
求其鳩填啲formula再亂砌啲數入去當做咗

岩岩温完3課 淨返6課聽日爆seed
好彩之前温過一次
準備訓

試過考pe 分partical同written exam
本身partical係堂上考 但因為有一日係紅日 所以個partical exam要推遲1星期 即係完sem特登搵日返學校考

跟住唔撚記得咗 果日成日係屋企咗溫final

呢個po好暖
好多同伴

早溫會唔記得

以前有啲同學出左grade先交份paper我覺得佢地仲好野

same here,我中學冇讀m2,而家先溫，summer sem retake算

唔想温

有既乜 你有乜合理原因？
可能我果個department頹，冇去考都冇人理

聽日考 今日溫
仲差2課收工

出年見啦

屌 我都係宜家先溫 聽朝九點半考

唔刺激，好撚淆，個心好不安添

3日考5科，邊個夠我黎

而家未感受到個種刺激
我諗過多一兩個鐘就會feel到

大家諗住幾點訓？

好能慘

聽日考四半 諗住天光先訓

仲有8個鐘時比你衝

聽朝考 岩岩夜晚11開始溫 溫左半個鐘又玩手機玩到兩點準備訓 宜家訓唔到
聽朝搭車先溫

覺！見到d傻仔溫成個星期都想笑

訓唔撚著 唔撚訓算

係度傾下計算啦

唔溫了

聽日考e business

有無方法可以整病自己再申請late assessment

冇病冇痛醫生都唔so我啦

星期三考
但仲未溫晒
得返聽日一日溫
好驚背唔熟

好撚多伙記

我讀個科要背野
前一晚先溫實gg

試過無溫直接考 俾個監考屌我快d收埋個袋 我問隔離條友岩岩條友係邊個 佢同我講得一個lecturer咋喎 你唔係未見過佢啊

伙計

唔洗溫書就早啲瞓啦
我想瞓都冇得瞓

就係要温書吖
唔洗温書都唔訓
攞黎賤

仆街諗住訓到考果日自然醒先溫，因為睇錯夜晚先考，之後第二朝起身個同學whatsapp炸我話考9點，結果乜都無溫上左戰場

好彩見到呢個post，以為聽日考
頭先溫完準備瞓，鬧鐘都較埋
原來後日先考

連續三日三個考試我呢三日都好撚刺激

幾時開始考

試過睇錯時間表温

坐錯埋人地個位

到人地話我知坐錯位先知考另一科

最後c+

慣左即日溫

琴日 依家prep緊聽日嗰科 跟住後日再多科加一份assignment 真係刺激過跳傘

On9

係好撚刺激
最正係揀嚟溫但份卷出哂你溫咗個啲

好多同路人

九半

覺 成日試
我係臨考前個陣溫 好爽
九點考試 我會凌晨四點幾醒 之後就溫一陣 出門口食完早餐再溫
So far 考得唔差

原來咁多人hea鳩 我索性唔考算

屌你老母見到個post就好撚焦慮
4科等緊

本來諗住考前一晚溫下算，結果次次都去左訓覺變成第二朝返學路上溫

覺 利申係

屌你地個老母覆得咁快
搞到我成日拎手機黎睇連登
阻住我溫書

我決定唔温書啦

聽日朝早考 而家睇左2個ppt

利申：有13份ppt

我真係恭喜你吖

成個sem都無上過呢科既堂

啱啱先溫完，訓兩粒鐘起身考
爽呀

有冇同路人一齊温到天亮

成個sem無上過咁滯 用咗四粒鐘溫10份notes

賭撚你聽日唔會全日溫

諗緊點樣溫哂13份野

咁我寧願唔訓 驚唔知醒

睇完呢個po 覺得自己並唔孤獨

一間考physics 1
一堂無上過 中學無讀過physics 都唔知溫唔溫好 莫非我可以幾個鐘清晒d concept ?

4點 考九半嘅要收手啦 瞓了 好運

半個鐘只係睇咗幾頁

搭車嗰陣溫

行雷又可以畀個籍口我唔温書

算啦
你都係訓教把啦

乜都唔溫出貓最刺激

聽日兩點考未溫過 準備裸考

有科試過Open note 咁考

考九半 hea吓hea吓就四點幾

Forgetting curve

我都覺

聽日考9半

仲未温完但上左床睇連登

咁你不如訓教
係度托柒

每次一唔想溫就諗不如retake算鳩數

交termpaper 前一晚先做

last呢科就係
拎D了

聽日十二點考，依加通緊頂溫書

刺激到爆血管咁際
次次都諗住好早溫
但次次都臨尾一兩日先有心機
又衰在次次都合格
搞到好難改

有咁多人陪我一齊通頂

相認

唉 睇完好似冇睇過，成堆野

仲溫緊
唔撚訓 溫到2點考

又係2點

巴打考咩

我0930

係咪考AIS

溫緊法文 想死呵呵

溫緊 未考已經想死

琴左手機兩個鐘訓唔著

我都係
明明想聽日早啲起身溫書

睇左陣AV 訓陣先

我今晚唔瞓架啦

要起身溫書

前一晚通常都冇必機了，跟住第日就玩盲人揸車。

下個sem再黎過

下午考e+開始溫了

以為自己已經夠懶，點知原來咁多同路人仲勁過我 究竟前一日先溫係點做到 我點都要幾日先有啲把握

人有Forgetting curve，慣左兩日前先開始溫，其他時間打機

仲有一半未睇過
九半考，正

訓左一粒鐘

諗吓點出貓好過啦

而你知道你一定攞最高分 呢啲先好玩

2點考
半放棄mode

睇grade更刺激

要好似甩啤牌咁睇

起身了

F...又F...屌又F.........

最刺激係溫到半夜發覺溫錯科

裸考當年咪又係first hon
要溫書已經令成件事變得唔刺激啦

記得有一科全部考mc
專登唔溫 幾分鐘隨機填完就走

起碼開考後半個鐘先走得喎同學

唉得返23分鐘

幾點走就冇乜印象 但個科肯定全mc考試
最後係合格

因間考 同祼考無分別 期待放result個下 睇到pass
次次都係咁 好刺激

Cls

2點就考但仲有四課未溫

好想請病假

唔溫書仲刺激啦

利申試過

你地咩院校

翻緊屋企訓教 其他仲温緊既加油

考撚完睇分仲刺激啊

大家戰死沙場未？

臨考前幾日先溫 個人已經放棄狀態 拖下拖下 幾日溫既時間加埋都唔知有冇三四個鐘

屌佢老味 二日考三科
依家D野係個腦已經亂七八糟
好撚驚到時考就斷撚哂片

樓主唔通係讀沙大既

一陣考 溫到好眼訓

考完

唔係

岩岩完一科 隔一個鐘又第二科

用最少的時間換最多的分數

其實平時上堂專心d已經夠合格

啪支redbull先入去考
個腦肯定亂七八糟

背完以為好入腦，點知係試場寫唔出
永遠都要出貓

點出

結果我訓唔著

有時落車 行嗰陣都照溫
通常會有兩種情況發生
1.暢通無阻 2.問候吾母

試過記錯時間以為第二日先考，點知原來係當日下晝考
結果由前一日溫變到得返幾個鐘

溫書係學生嘅職責
所以不論小中大學都要溫 差別在於你幾時溫

我都覺
做project都係
做到4－5點既感覺好爽

走堂啲堂前一晚先溫最刺激作

有上堂都係自修

好記得 Year 3考PDE Final果次
前一晚先嚟睇書溫 求其背咗幾個Proof就入去考
結果就係咁啱出咗果幾條證明題

唔好再講 青春總是美好的

往事只能回味

大家都話合格就得，唔怕爛gpa咩
上個sem D咗兩科，一方面慶幸唔使retake，一方面見到gpa連third hon都唔到真係

唔怕 無gpa
合格就得

唔係考前一晚溫喺溫唔入腦的

試過有科3點考 果朝9點先起身溫
但因為前一晚訓得太少
完全集中唔到精神溫
Hea下hea下 乜都無溫過 驚咁樣去考會F
最後去左睇醫生

本身有tips 補考就乜都無
最後得24分 好彩overall有C
有fd 50分 都係c+

姐係有冇tips都係一個subgrade之差
咁啲tips都唔係好有用

其實淨計exam 我個fd係c 我係d
但因為CA同exam各佔50%
我地CA都拎b
拉翻出黎我先c到

時間過得好快

已經爛咗，所以都算
你讀乜科？

考之前嗰日先學仲刺激

Econ

聽朝考未溫過 瞓一陣先溫

仆街 open notes 試過 前一晚訓好少 就係為左整十幾版notes 好彩都有3成分

試過前晚溫到7點 訓到8點起身考9點試 6題空左兩題冇見過

仆街我中學校內試仲緊張過midterm finals

Engine 計數科30分夠唔夠拎d
佢話要ca同exam 兩邊都合格先會pass

睇下條curve點拉法
如果問啲fd都係齊齊唔識就恭喜你

佢地都識 呢科elective 黎 得好少人讀

係純真啊 嗰陣驚考衰咗就家法伺候

放半日 返屋企打機
自己唔係修m12 又多一日假

訓醒唔想温

今晚繼續

各位手足前一晚先溫
最高係咩grade
我有科食正自己野
拎到A-

今晩又開車
8點半睇完愛回家先開始温聽日1400既科

溫完唔好考 仲激

最後一分鐘

法國呀

又黎啦 仲有幾粒鐘

今日唔洗考

試過唔溫去做mc 點知全部撞岩哂
個miss仲問我係咪出貓

終於考完試啦！

考前一晚一定通頂

一個鐘後考
差兩課notes

11號考最後一科
今日仲出緊街

仆街前晚就係咁
第日成條essay空咗

聽日0930考 宜家温 仲有十幾個鐘

兩日衝3字頭科

對唔住我三個鐘
其實正確殷講係一日 但hea左半日

如果唔係平時有用心聽書既話
考試前2 3日背晒佢沖入去考仲好

話就話考3課
但我每一堂都冇聽書
而家要了解返之前教咗啲咩
之後先溫到真正考嗰3課

利申 聽朝9點考

當年全部前一晚先掃曬d powerpoint既slide當溫完

咩grade先

A 去到D+都有，不過大部份都係B- 到 C

我識你？
你果科係咪2字頭

求D 有好努力溫書 奈何真係衰太多唔小心

聽日考嗰科走晒堂
早啲起身掃一次ppt當溫書

今個sem個group project
交果日的凌晨零時先discuss
仲要係晏晝交

3字頭

考9點
而家溫

考九半 而家溫

成日話要溫
都係上幾粒鐘連登溫十五分鐘書
好緊張

但你地温唔夠唔會訓唔到咩
有時太刺激物會失眠

我

岩岩先問人拿notes

唔訓咪唔會唔訓唔到

巴打，睇嚟你通完頂唔係好掂喎
一句用左四次否定

訓多啲啦 ching

成日鳩填就算數
諗起都刺激

考試之前溫好曬書
考試果陣呆坐剩低半個鐘先開始做仲刺激

冇野搞搵野黎搞

咪帶手機入廁所睇，但睇唔到好耐
好彩記到咪汁多幾分

祝係呢個post既巴絲科科合格 包括我

聽朝考 未溫夠20% 但完全冇心機溫

Open book

考兩點，濕鳩ge 好撚多notes

傾日9半考
剩係溫左半

考兩點 未溫過準備瞓

溫咗2日 最後A+咗 但下個sem唔會再咁做 太僥倖

好m35分 夠唔夠pass

聽日考9點半
仲有3課未溫
溫通宵

dllm

聽日考 未郁過

今晚6點最後一科

仲有3個鐘

琴晚先好快咁睇過曬一次ppt
今朝成功裸考左
成份卷9成都係鳩吹

考完先溫 最剌激

考完先溫 準備retake

鳩背科背完一日
見到份卷，輕鬆鬆鬆又靚grade

數科溫一日
見到份卷笑下
之後舉手早走

9點30考
宜加開始溫

神人

下個禮拜連續考6科 溫都未溫過

第一科仲要有300頁內容 好撚多式要背

有Fd一齊冇溫先爽

你究竟係邊個
覺得自己有無丁

930考 仲未背 course work仲要勁低
升u冇望

Poly 個契仔

大學試過一次

就咁睇過一次notes同reading 去考
寧願訓多陣都廢事溫

聽日考 仲有幾份lecture 未睇過 點算

我都係 等炒

咩科呀

N展

我都係wo 咩科呀

咁撚橋 你邊間

埋大

咦 我都係

中學難走堂 點都會聽到啲 又多功課 唔求高分裸考冇乜問題

屌好心你班撚樣早啲溫書啦 考前一日溫有咩咁值得share 前幾日又起到鳩fing哂時間 溫唔切爛grade唔好埋怨呀

利申考前一日溫

係 背唔撚切
我諗住捉佢路睇下捉唔捉到

溫咩書呀 裸考先刺激
考試先嗰仲同人吹水吹天光 notes睇都冇睇過 考嗰陣都吹左幾版出黎

瞓唔著

明明有三日溫更係要得返聽日先開始溫

硬*

好撚辛苦 連住考 溫唔切 啱啱溫到坐係到喊

遲咗一日交功課

聽日考 仲有五個lecture 未溫完
瞓覺算屌

考完一了百了

係學校過緊夜

屌聽朝考九半 openbook幾百頁 個lecturer仲要話睇住本書考試就收皮
睇都睇唔晒 睇完又唔記得 範圍又大到癲咗
唉屌 仲有三科要考

其實香港啲大學好難fail

聼朝九半考stat，亡命操題中

咁岩呀,我都係 通頂食哂本NOTES

好撚多野背阿diu

唉屌聽日考9點半 頭先兩點先開始溫

Marketing?

陣間考9:30
下晝2點溫到依家
溫撚咗成日 都仲有一課未溫

你都係marketing ?

我放棄lecture 6 好彩L12唔洗考

離唔切就記下啲字 靠吹水好過口廿 棄車保卒

依到咁多人考Marketing嘅
我都係
仲有Lecture11未溫

怪自己懶 辛苦埋就翻去訓教

三個鐘一科master course
A-左

輕鬆course黎

我差lecture6 努力記緊其他6課啲字

啲生字 努力啦巴打

D Reading要上堂拎先有，我一堂都未上過點溫啊。
決定入去作下例子數據算。

刺激

1點考背書科
陣間係車上面睇哂啲slide就可以入試場

仲有3課LECUTRE NOTES 睇都未睇過

你既炒係邊種炒先
哎，pk左。。。

重讀

今晚考 好多未溫完

Sociology

easy la
明哂去9吹有b

前幾日先考完mgt

唉，唔想fail呀

溫左等於無溫

玩完 聽日仲有一科 好想死

埋大唔係今日最後一日exam咩

屌你，我而家溫緊。。。。。聽日考Principle of flight/ Human performance/ Meteorology......

好撚想死呀

上個sem試過連續3日考3科，每晚溫一科，好刺激

最後咩grade

我上個星期先試完
好爽

我唔係呀

兩科連埋已經想死 3科會癲

好彩我有科可以帶cheat sheet

一晚食晒contract law 死唔死

Contract Law好易
利申A- 唔比帶cheat sheet

臨急抱佛腳、成績更超卓

今晩劇本又重覆

每年一到五月自動崩盤
準時過雲爺爺